原來你一直都無放我在眼內

既然我嘗試左都無辦法
我都係應該要靜靜地離開你

點解 我做錯左啲咩

慢慢淡出算

好難 好想睇佢生活

唔知
連我都唔知

朋友打聽呢

樓豬,我同你一樣

車頭

一樣都係豬？

我犯賤我搵佢whatsapp

睇黎你同我差唔多

係,一樣咁蠢

我可唔可以攬你

我都又蠢又犯賤

我有一個她 她有十個我

我淨係想攬佢

圍爐傾?

佢唔要你喇

叫春咪算

咁算啦

唔會架